[埋大FCE畢業生] 11月12日 快閃行動照常繼續！！

而家埋大淆底 取消咗聽日同後日嘅congregation
但我地嘅快閃行動唔可以停
要記得今朝二位手足為咗我地頂咗三粒實槍彈
今日poly tg放題 防暴無理衝入校園

聽日照舊2點係poly見！！

反正大家都應該請曬假
無謂浪費咗佢 又扮無事 安安樂樂咁返工又一日

開實彈呀喂， 聽日仲同我返工？

你地個個都係被選中嘅97細路， 仲係人嘅聽日同我黎poly快閃

唔該大家入一入嚟, 開槍定點都比唔上黑警綁架強姦
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地
你對比起燒藍屍同埋路過被強姦邊樣可惡

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

推到有人見到就好了

冇人返去做乜

一定唔夠人，佢改左日子再搞

逼校方回應

呢個真， 聽日繼續三罷！

推